國安法是一劑猛藥

國安法落實為香港帶來了陽光
就好像為一個病危的病人復康
在過去兩年暴徒傷害了香港人
希望未來可以回復香港的治安
時間會證明黨的決定是正確的
這代人應該明白安穩得來不易
打着革命的旗號破壞社會安寧
應儘快命名為黑暴來以正視聽

夾硬黎 好尷尬

好

明白 好多人走咗去台灣
幾時出老解打台灣
全力支持中央武力清洗台灣黑暴
係打就快 唔好得把口

全力支持樓主

會唔會subtle咗啲

鳩下姐，當拋個磚

用藥太猛 病人死亡

丿
丶

我睇到了

可以再簡接d

你啊媽知唔知道你咁醒目

↙↘